\begin{frame}
	\frametitle{Herramientas y Tecnologías utilizadas}
	\block{ Android Studio}
		\begin{itemize}
			\item Entorno de desarrollo integrado.
			\item Gradle.
			\item Sistema de depuración sencillo e intuitivo.
		\end{itemize}

	\endblock{}
	\block{}
		Descarga en: \texttt{https://developer.android.com/studio/index.html}
	\endblock{}

	\includegraphics[width=0.4 \linewidth]{Images/logos/android_studio}
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\begin{frame}
	\frametitle{Herramientas y Tecnologías utilizadas}
	\block{\it LaTeX}
		\begin{itemize}
			\item ¿Qué es LaTeX?
			\item ¿Cómo funciona?
			\item Diferencias con otros procesadores de texto.
		\end{itemize}
	\endblock{}

	\includegraphics[width=0.4 \linewidth]{Images/logos/latex}

\end{frame}


%------------------------------------------------------------------	

\begin{frame}
	\frametitle{Herramientas y Tecnologías utilizadas}
	\block{\it GitLab}
		\begin{itemize}
			\item ¿Qué es GitLab?
			\item ¿Qué ventajas ofrece?
			\item ¿Por qué se ha decidido utilizarlo?
		\end{itemize}
		
	\endblock{}
	\includegraphics[width=0.4\linewidth]{Images/logos/gitlab}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
	\frametitle{Herramientas y Tecnologías utilizadas}
	\block{\it APIs de Google}
		APIs utilizadas para el desarrollo de la app desarrollada para este TFG.
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.9\textwidth}
				\block{\it Google Maps}
					\begin{itemize}
						\item {Permite el uso de los mapas de Google.}
						\item {Visión de los distintos tipos de mapeado.}
						\item {Edición del mapa.}
						\item {Despliegue de información.}
					\end{itemize}
				\endblock{}			
				\block{\it Google Sheets}
					\begin{itemize}
						\item {Permite utilizar las hojas de cálculo de Google.}
						\item {Control de la información.}
						\item {Notación A1.}
					\end{itemize}
				\endblock{}
			\end{column}
		\end{columns}
	\endblock{}
\end{frame}
